kfc成日隱藏餐單係有咩居心？

個新出既飯要問個收銀有冇先知原來有得食

原來詭辯家都要食飯

一叫雙扒飯 就係人都知我連登仔 咁柒唔制呀

我樓下嗰間一到星期六日就唔show下午茶餐單出嚟，有人問先比張黑白A4餐單比人睇S1-S4有咩

啱呀
琴日諗住食
見佢冇show出嚟以為冇啦

擔粗粗走去問收銀姐姐
原來有嘅嚇死我

個飯叫咩名?

咪係